只願驗尿結果能在此刻呈陰性

世界要你努力去考取功名
但吸毒是你最大本領

我賣篤尿比你

童子尿

Ok

tg我
@hugo1991

樓主讀恒大